痴MON貼收費問題

係鋪頭貼玻璃貼，第一張佢話 design 問題貼唔到貼服，開第二張另一牌子再貼，禁係咪要比兩張貼錢？

點解你唔直接去間鋪頭問

正常收一張$

唔是你買左先幫你貼
你買一張，佢貼錯幫你貼第二張，係佢自己問題
design問題咁都嗡得出，係佢貼HI左，跟住想水鳩你買過張再貼姐

吓咩叫design問題貼唔到
換個張梗係唔洗比錢啦

梗係俾一次錢啦, 你痴衰左仲要我俾多次錢?
mon貼呢d野食水咁深, 你驚佢要蝕咩

講到明咩型號 有錯就舖頭錯啦

你去餐廳食嘢，個侍應倒瀉左，你有冇比兩次錢

笑撚死

咁佢痴四張，你俾四張錢？

所以有時我情願俾多d錢都出去痴
一黎佢熟手
二黎失敗左要痴過張條數都係番度

門鉸大法自己痴仲靚過出面人痴

收第二張嘅錢
正路舖頭都預有壞貨 特別係啲mon貼入貨咁平

用神器自己貼啦 我ipad都係自己貼

癡mon貼唔難
淘寶淘幾十張落黎自己慢慢玩

屌 自己痴啦
今時今日仲有人出錢俾人痴mon貼

邊度可以搵到神器